{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155084?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 쉼마루민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー施設を運営しており、利用時間は18:00~21:00です。 バーベキューをご利用の場合、追加費用が発生し、当日現地にて決済してください。 バーベキュー料金は人数によって異なり、1人から10人までの料金があります。 メゾネットタイプの客室は禁煙です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、ご了承ください。 プールはシムマルペンションにはありませんが、予めご連絡いただければテラスに地下水ミニプールを設置いたします。 プールの利用料金は40,000ウォンで、夏季にご利用いただけます。 シムマルペンションは基準人数によってワンルームは2人、15坪は4人、20坪は6人まで宿泊可能です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これをペンションに知らせて別途決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうすればよいですか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。ペンションには個別バーベキュー施設があり、利用時間は18:00~21:00です。バーベキューをご利用の場合、追加費用が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "シムマルペンションにはプールはありませんが、予めご連絡いただければテラスに地下水ミニプールを設置いたします。プールの利用料金は40,000ウォンで、夏季にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ワンルーム、15坪、20坪の客室の最大宿泊人数はいくつですか？",
            "answer": "シムマルペンションは基準人数によってワンルームは2人、15坪は4人、20坪は6人まで宿泊可能です。基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これをペンションに知らせて別途決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 803
    }
}